[美女郊遊遊] 陳欣妍一集喊兩次 沈殷怡紅色三點式轟炸片尾

ViuTV節目《美女郊遊遊》有兩位靚女沈殷怡（Shirley S）和陳欣妍（Shirley C）帶大家「通山走」，今集她們到馬鞍山探險。她們先到馬鞍山一個礦洞，由平地游繩落地底，這個活動看似簡單，實際也相當有難度，事關洞內充滿濕滑的碎石，一不小心，就會跌倒。

本來Shirley C行先，仲取笑Shirley S體能差，突然發現洞頂有一堆蝙蝠，Shirley C即刻嚇到花容失色，更哭了出來，大叫︰「點行啊！我唔行啦！」要對方保護返轉頭。之後她們就轉去挑戰玩滑翔傘，正正Shirley C是極畏高，更加大呼︰「我唔想做人！」又驚到哭了起來，短短一集，Shirley C喊足兩次！不過，因為當日天氣好差好大霧，最後也玩不成，她逃過一劫。今集行山的部分不多，原來結尾更有二人穿泳衣的彩蛋，預告明天的片段，大家就要先期待一下了！

C正啲

正

屌你老母 係咪想我精盡人亡

娛樂台
好

lm

陳欣妍真心正

成撚日啲節目都要主持自己老作一啲個人感受，冇都要講到有，假撚到一個點

沈欣兒其實好撚肥
個樣仲要好似劉馬車remix coffee

有得屌你屌唔屌?

呢啲先係節目嚟架嘛

巴打平時食開咩質料

成條尿片咁

咁都叫肥，你平時應該屌開骨

屌到反皮都繼續屌

shirley s

沈殷悅

幾好睇喎

兩位都唔錯

呢件泳衣
個pose

法官大人

兩個大陸女人 返支那啦 堅持唔睇支那女人節目 罷睇viuTv

晚晚充住血咁睇 好辛苦

睇依個節目
你唔撚係睇佢講野啦 屌

十卜Viutv

點解你會認真睇

幾時有波

好辛苦呀 好想嘔泡

兩條女身型差D喎

有個仲要係勁紅底家庭。咁都有人撐，大家真係好黃呀

More

條女正撚到

好白滑

屌奶星 又幾好波

沈36C

吊你老母。。日日引人打飛機對佢地有咩好處，正臭西。。

正
but 拉

咁你j唔j啊

沈小姐黃到仆街

work from home再比呢d post咁搞法真係虛脫

好喊濕

香 港 國 寶 ： 許冠傑

Lm

應該好多人知佢老豆係邊個

佢呀媽係個邊呢？點解成績咁好會返大陸選美同讀書？流利普通話？

Google下

佢有出post 好似黃，但其實兩個post 係冇實質內容

冇人提過沈小姐，你

：去個小瀑布喊乜撚野

沈旭輝都紅底家庭 佢黃唔黃啊？？

律師唔係紅底？

大灣輝係黃？“

好大

AGGER
雖然S對野大啲

佢話嗰日先買 頂住先

佢話套泳衣臨時係附近同d啊婆買

平反

好撚高。。屌你

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

黑狗屌女跳傘做咗未？

無睇個節目,不過個內容唔重要

但我睇字發現洞頂有一堆蝙蝠,仲要迫佢既話,我覺得喊都唔出奇

陳嗰個整容㗎好似
嗰次fb見到有人放佢一堆舊相嚇鳩死

係依個鬼佬眼中冇返五十米唔叫瀑布

又要show又要喊
Show得預畀人睇你對奶啦

0岩0岩上網搵下 兩個都應該係整過

不知幾正

第二張圖右邊

真心咩？

個pose咁熟口熟面

徒手爬落去

佢老豆咩水

吾系甘牙？

俾黑狗摸過全身 不了

好L恐怖

佢睇落係妝問題啫
反而第一個Shirley Chan就認唔出啦 有冇多啲圖

SS依家對眼已經開左眼 好明顯wo

你使唔使驗眼

我當時睇到SC張相 真係嚇親 但一睇都知係佢黎 只係未整前

而家廿一世紀二十年代 整得靚咪算囉

而家電視 even網上面仲有咩人冇整過純天然呀？

對波係咪真？

比沈震軒屌到臭哂

SS 似假

我屌

屌

very sad

鐘意些利陳

Btw 個節目剪接真心唔得
又搞到勁麻甩

對眼好明顯整過啦

正撚到 ...

見過佩男.jpg 之後 我就覺得nothin is impossible

我同意整容冇乜大不了
但唔係整左 就唔可以講個fact出黎

必睇

好鍾意陳欣妍

第一張丫婆底褲咁

偽人整下 執下 唔出奇

但陳欣妍 真係唔認得
眼耳口鼻面形全部唔同
有無貼錯人???

之前有post 有沈殷怡舊照
睇得出唔同咗 但講唔出邊到唔同咗

Before: 沈殷怡 > 陳欣妍
After: 陳欣妍 > 沈殷怡

陳欣妍 要好好多謝個醫生

沈殷怡 呢d就真係小小肉地 堅係正啦 又白又滑又軟

睇落差唔多姐
不過好撚mk下

中大嗰日有個手足都話自己係狗仔
咁佢係咪要死撚左佢，係咪唔撚係手足？
屌你啦

睇完相 兩個都

嘩我屌你shirley c差咁撚遠 cls

唉
起我底都講過唔好割啲紅底家庭手足
呢啲手足本身俾紅底屋企人割
而家我哋都一齊割佢?咁佢點?

你地班廢黃自己廢無學問
屈個讀到書扮黃既紅狗黃
咁有乜好講

未整之前沈成隻倉鼠咁

唔似有整wor

沈殷怡屌到另一個啦

屌打

又靚又大波又黃又讀書叻又唱歌好聽
利申：Shirley沈打手

佢其實有乜會驚

梁天琦都紅底家庭

老婆

喊到個胸腫晒，好慘

賣肉的雞

陳係愈睇愈樣衰果type女黎

阿嫲低褲

行山行到著成弱智咁

同d咁細膽既港女去行山應該係隊crew喊
唔係佢地喊

政協

你真係形容得好貼切

好明顯開左眼 以前對眼好似倉鼠 好斜好幼

但睇到係佢黎 主要整左個扁鼻
佢兩個算整得好成功 都好自然靚

矇豬眼發育依家對眼大咗幾倍 鼻又高咗 面又尖咗 真係女大十八變

見到套野就諗起死黑警

對_真的嗎?

佢背景係武漢 ,但係國民黨，不是共產黨

要晒兩個

我冇話割佢地呀反問返佢咋

我覺得係假
好多女整完 有自信係好事 但SS下下都強調自己係美女
我覺得SC講野謙虛好多 但佢講野有鄉音 唔知大家覺唔覺

師兄你啲講野方式，現實世界應該好乞人憎吓

你樓上話兩個
咁都唔包括沈小姐

好多毒撚對住高度美圖ig相J到出血

咁先正

有啲肉地先正啊
點解仲有人話沈殷怡似咖啡，沈淨係氣質都高幾班啦

狗仔手足梗係撐

而家冇叫任何人紅底就要死L 左佢
唔好將個問題一下推到極端

真係黃 淺黃都要維護

只係覺得唔好無限ff , 冇實質表態（個兩個ig post?)既人黃，而且係有咁勁背景

不過大家可能又有個講法 話偽黃扮黃都係黃...當埋係自己人 壯大個光譜，係呱？

都係個句，唔好無限ff

兩個入面，我話有個紅底

係兩個入面選擇一個，佢自己答左沈小姐，佢點知？點解唔係陳小姐？

可以係陳小姐，唔係沈小姐。

我知道呀
係跟據你嘅說話引伸落去

得2個
佢覺得係邊個唔係咪講邊個囉
駛唔駛開個subtitle再慢慢討論呀

睇女咪睇女
藍既就不了
冇表態既當唔知
好小事
唔洗咁在意呢d小事

有一個DSE 個陣考得好好，都選擇番大陸讀書已經唔係正路

同而家差唔多
比而家更似張曼玉（初出度未箍牙果知）

有冇人識第3張右邊粉紅色衫果個女仔？我有野同佢講

繼續鬥黃啦
鬥贏夠黃就贏

提示你夠鐘換尿片

有無人覺得佢好似陳貝兒

老豆紅底
老母又支那雞

Viu真係沒落

表哥眼

少少鄉下味先正

好l恐怖
整容雞

屌你老味 前排都話佢樣撚衰整容雞
個鼻假撚到仆街仲要貪錢
比莎莎肥老闆屌過 又痴沈震軒上位
連登好多佢啲打手

兩件扒 唔好再推熱門啦 屌

S.C係左定右果個?

👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽👽

射撚左

波細身型唔夠 fit

個鼻好假

近鏡皮膚好差

成隻狐狸咁

咁佢個鼻又真係假架嘛

升球大墊
攝出來

上C 下右S

其實點解比較小男仔整容
而家十個女,8個整,一睇都知膠
但都會去整,當再投過胎

三件頭都墊到？其實我都唔係好知

睇過條女著泳衣
攝左野就係咁既效果

仲憎人打假波!

呢張真係影得佢好正

嘩，唔撚係呀

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

最尾個張個男仔係何猷？

全都是雞

對波都唔同咗啦

沈震軒 係佢男友

沈係對眼整過 陳就真係認唔到

TBB打手無所不用其極TBB直頭係紅色資本

tvb 都驚 viutv 開始多人討論 自己又下滑緊

so9sad

整容假波都咁多連登仔J，所以話香港地只要塊閪係堅就OK

佢整得靚 其實冇乜野嘅 每個人接受程度唔一樣
不過我自己都接受唔到佢地咁假咁膠

律師正好多

上面巴打話佢未整前似👽

Google: 陳曼姿 shirley

係喎,好明顯唔同樣

突然討論2個主持黃唔黃 屌你唔入機場狗警 屌TBB紅過閪

公平D
佢係整得幾靚
如果唔整都幾難响呢行生存